愛國者治港唔係問題，但絕對唔係梁振英譚耀宗之流既賣身投靠份子治港，一家大細唔係英國就澳洲

真愛國既香港人根本一個都冇，所以老衲建議深圳市人民政府接管香港，清朝有眼你睇，過份依賴漢人，最後咪又係俾漢人袁世凱出賣

有著數咪愛国囉